有冇俠客風雲傳玩家入黎交流下

Home office期間多左時間已經玩左五個結局
爭沈瀾線未玩
辟邪劍法真係好撚勁

利申：老武林fans

係咪有得線上買

steam

蠱血神彈先係天下第一磨到贏
不過最後拎左bad end

Ipad版？

出唔到辟邪最後條件

野球拳世界第一

無限極限流啦

好鐘意玩腿法，唔明點解會無左神龍腿法

咩武功？攻略搵唔到

Steam版呀，應該最齊？

第三招先屈
辟邪劍法三招都屈撚到仆街仲有連擊

溝沈瀾會送

情聖

不過作為最終招嘅劍技唔太勁

好唔好玩？以前玩過武林群俠傳，有啲想買黎玩下

好玩整得幾有誠意

沈瀾

佢一出個時已經買左爆埋 宜家好多多左好多野

故事最搶戲既女主角係風吹雪
為左佢我其他女角色一個都冇溝
天王線我覺得係咁多條線故事最完整最有張力
不過聽人講沈瀾故事都好正
下次玩埋

App版係咪差唔多

我最鍾意都係風吹雪
但最珍惜會係沈瀾
唔劇透喇，玩落去就明

係咪將d女嘅樣轉晒

河洛好玩定呢隻好玩？（玩過呢隻app版覺得麻麻）

河洛好壞參半
俠客都幾大好評
應該係俠客正D

好似話溝左沈瀾就冇得走天王線？

個人喜好
河洛開頭d操作已經令我唔係好想玩落去

少好多野
但好似有得溝香兒
未玩過

隻隻玩法都唔同
個人：
河洛>俠客風雲傳前傳>俠隱閣(EA)>俠客風雲傳

河洛似歐美open world
我玩左幾百粒鐘都未玩夠

講開俠客風雲前傳
我覺得美中不足係前傳正傳個連接位做得好差
悲劇結局話就話可以銜接正傳
但成個江湖咁多個門派竟然冇人記得衛紫綾呢個人
完美結局你當平行時空咁睇反而易解釋

係 你會明點解

瀾兒世界第一

玩到知道佢得十年命個度

俠客好玩，但都係武林d 畫風有feel 好多

最鐘意沈瀾唔劇透俾你

download 係咪淨係可以官網bt, 岩岩買左序號

Steam有

想問下小蝦米係出自邊隻game ？
同埋俠客風雲係唔係之前仲有隻舊版？

打朝廷線個結局係叫最好，但十年命冇辦法
要拎神彈只能行佢條線，但佢條線最sad，打左幾十周目都只係行過一次呢條線

小蝦米係金庸群俠傳主角
之後武林群俠傳都有提過，呢隻就係俠客風雲傳前身

thx巴打
呢兩套好似都幾古老？仲有冇上steam

唔係steam序號來的, 鳳凰遊戲ge序號

我打爆咗兩次 第二次係沈瀾 就唔想再玩接受唔到瀾兒冇東方陪嘅結局

朝廷線咪陪佢十年，但唔可以溝其他女

紫兮衣兮呢個結局對沈瀾黎講絕對係good ending

叫做最好喇，比起邪線直頭瓜左黎講

邪線贏左師叔咪得

玩晒兩個東方同沈瀾一齊既結局
私奔個個唔知做乜9
打贏師叔後得二師兄同楊雲係度自high
東方同沈瀾一句野都冇講就直接交代走左去北方隱居
朝廷線紫兮結局就真係感動
個人覺得沈瀾值得多d戲份
基本上除左佢同風吹雪其他女角色完全唔吸引

舊版任清旋先係皇道

個人認為雪妹無雙沈瀾公主嘅「女主角屬性」都好重，分別對應四條線
紅殤、醫仙妹、毒龍教主就屬於幾gfable，都可以
至於清漩、雅兒、燕子、齊麗果啲就真心冇存在感

夜叉老主角成二十年溝佢有d奇怪
公主我都幾鍾意，但感覺太童話feel
風吹雪就戲份最重最有影響力
好鍾意佢天王線同東方d互動，個性刻劃得好鮮明
沈瀾段感情就最刻骨銘心，無論結局係點都有一種酸溜溜感覺

秦紅殤真係麻麻地唔鍾意佢性格
比較失望冇安排佢同二師兄相認
反而小師妹我幾鍾意呢個角色，
佢既出現令逍遙谷有種家既感覺
師父師兄弟妹之間既感情刻劃得好真摰，彌補左武林既不足
特別鍾意演西遊記個幕，真係好warm
次次玩天王線我都會俾二師兄同小師妹一齊，傅同雅兒一pair，關偉齊麗一pair

至於另外幾個舊武林女角
最失望一定係任清璇
本身諗住佢會佔好多戲份
點知變左大咖

俠客堅好玩
同意樓上巴打講外傳唯一敗筆係條線唔係好連得上正傳

仲有冇玩家

以前買實體典藏版焗住要用支那平台,而家換咗電腦發覺裝唔返

每次見到夜叉就忍唔住，淨係鍾意夜叉一個

次次想打其他線都忍唔住手入左天王線
風吹雪真係好正

天王線最大敗筆要解埋曬D周星星既劇情任

無雙冇感覺
而且劇情描述居然有啪啪啪...

沈瀾 傲嬌加短命 女主角硬架啦

風吹雪就係傲嬌變忠犬 其實冇咁女主 不過人氣高正常

公主 dlc特登開既線正常多戲

如果唔係沈瀾根本就得天王線係叫正常結局

其他結局都虎頭蛇尾咁

醫仙 師妹 駱駝殤

先講醫仙 溫柔倒貼醋 完美人妻格 加上係東方最早入谷識既女仔 印象大係正常

紅殤都係 好早就識 性格鮮明 女俠咁

藍婷無感 普通苗家女子 玩咁多次都冇咩印象

花仙 表妹 燕子 老齊

老齊人地有cp就咪搞人啦好心

花仙 路人

表妹 路人

燕子 幫細路印象幾深

小師妹根本就係黃蓉...係有小小唔同

以前買左 後尾冇左個code 同埋唔知點解換電腦開唔返隻驚黎玩

有冇人買過steam版本 玩唔玩到

同埋係咪要逆更新

以後都係買steam版算啦俠客官網粒seed而家慢到嘔 down到2046

無雙係為左滿足以前武林想溝夜叉d人姐
認同天王線故事最完整
盟主聖堂線最廢最垃圾，乜野都冇交代就收工

認同，得閒玩下搞下笑ok
成套唐伯虎點秋香搬晒出黎真係over左

DKLM 買code 係跟機ga,你要轉機,要將個code 解lock 再係新機redeem
冇做e步=code 廢左

當年買典藏苦主

我以前係買盒裝
佢有存號係知盒
但依家上官網down 返遊戲，無位俾我入存號
點搞好

當時你可以去Facebook 同佢講返，佢會俾個新code你

而家code 都冇埋

咁老玩家係咪要由頭買過隻game

有冇人知徐生俾人告單野點，河洛係咪仲冇得再出類似game

佢會叫你上steam買過

您好，依據您提供的訊息進行查詢，您的激活碼的紀錄異常，推測有可能是激活碼遭到重複盜賣，提醒您往後購買遊戲時，還是以官方通路為主，避免因不良商家而造成您的權益受損。

我們此次提供您一組新的激活碼使用，請您務必小心保管

另外有兩個小提醒： 1.若您要更換電腦硬體設備或系統時，先進行序號的反激活，以免造成序號失效。 2.若您的系統為WIN10，則自動更新會影響序號激活，也建議您，之後可考慮將WINDOWS系統的自動更新關閉，改為手動更新，並在更新前先反激活序號，避免自動更新後序號再次失效。

出左俠隱閣啊巴打

想知隻game後期有無調低難度
果時岩岩出發覺勁難打

有冇人玩左試玩版？d畫風好日本

有冇人玩俠隱閣？

我難度次次都較最易，唔算好難玩
基本上你學左無敵極限流+勁內功就冇乜難度
想知較高d難度劇情會唔會唔同？

原來有得較難度

《俠客風雲傳》抄《武林群俠傳》河洛賠2400萬

一開始揀吱喧瓜吱

Bad end接駁算係咁

人都死左，提黎做乜
好似金庸咁，到倚天都無人再提王重陽，連成個全真派都唔見埋

二師兄就話失憶姐
大師兄冇架噃
去到正傳某d位，比如爭女，點都會諗下荊棘同衛紫以前既野卦
師叔又係，明明有個徒弟，好似冇存在過咁

倚天個陣距離王重陽時代隔左百幾年
俠客前同正傳爭個兩三年點比
不過金庸寫雪山飛狐同外傳都出現呢個問題

希望冇支那配音，俠客嗰啲配音有啲柒如果有日本聲優配音就正不過諗下好了

講起難度真係扯火
玩初出矛蘆我以為自己玩緊地獄mode
後期打天龍教班撚樣S/L咗幾十次都打唔贏
後尾放棄改Save算
二周目打後嗰啲教番最易
不過可能我廢啦，但打前傳嗰時又冇依個問題

風吹雪咪日文配音囉

我反而覺得前傳超難打
最後都係要改save先過到關

風吹雪係真愛
龍王線都跟住主角

真.女主角
其他全部陪跑feel
除左沈瀾

俠隱閣集中討論區#1

我個po大把人玩

沈瀾線玩到喊
夜叉同佢兩個最正

留名

當年玩咗實體版, 開到中段就放埋一邊
之後見佢有出 河洛 + 俠隱閣
想知ching點將呢3部整體評分同排名?

未玩俠隱，等佢正式出先玩
河洛操作上已經冇乜心機玩落去，劇情唔知
但個人覺得俠客製作得幾有誠意
特別係兩個dlc

好差，唔好買，佢係賣咗版權俾有間公司搞，改到不似人形

肯定啱啱先開始整第二年完整版有排

追post攪到心思思回鍋
記得果陣養成部份會轉做卡通畫面
好似咁頂唔順棄左
唯有當新game玩返, 上網搵下攻略先

有d咩唔同，講黎聽下
冇諗住玩，唔洗驚劇透

介面唔user friendly，又加咗啲in-app purchase功能但好廢，總之PC版先好玩
俠客係買得過，故事係幾正

我一周目純粹玩童年回憶
溝返任清璇走返盟主線
但盟主線故事完全唔吸引，任清璇性格亦都好薄弱冇乜存在感
所以好失望

二周目走天王風吹雪線
成個故事即刻唔同晒
人物之間既恩怨﹑東方未明風吹雪既心理變化等等都刻劃得好細膩
劇情變得好完整

三周目我連成都都廢事去
一心諗住走東廠沈瀾線
故事完全向另一方向發展
個種缺憾美真係好沉重

回歸最基本問題:
ching成日講天王線xx線
係咪指劇情選擇同後續發展?
另外,養成部份我想知道要做啲咩?
記憶中好似每日不停練功練功同練功...
請教一下

風吹雪宇宙第一，但唔睇攻略基本上無乜可能追到繼而入天王線，呢點河洛要改改佢，咁重要嘅人物係前期嘅養成對話選擇會咁隨便

係，走邊條線主要係講完成養成部份之後既故事
要走唔同既線你要係養成時期完成一d特定事件先觸發到
如果養成時期乜都唔做淨係練功就會default左去盟主線

呢個真不過其實以前武林都係咁架啦
唔睇攻略真係miss左好多野
天王線最難既係點樣認識風吹雪
基本上一個步驟錯左已經食得屎

有非常複雜嘅選擇順序，唔睇攻略好大機會會入武林盟主線或者霸主線（傳統正邪劇情），除此之外重有好多唔同方面嘅劇情，例如樓上成日講嘅天王線就係對武林正道嘅批判同發堀俠客風雲傳最深入的劇情

如果我盲中中唔睇攻略,
係咪二周目, 三周目都可以玩返呢啲劇情?

可以，前題係你二三周目要睇

當然可以
你第一次完全唔睇攻略玩一次盟主線
第二次玩其他線就會覺得好好玩

我有次睇住攻略玩都入唔撚到天王線，唔知做乜，最好一個月獨自save一次，唔係嘅話會好大獲

我唔睇攻略慘到要用遙遠刀法打龍王，黑仔到乜刀功都學唔到

追到風吹雪+幫香兒打夜叉應該就ok
唔知有冇d道德要求
每次玩我都唔撚理道德

追到風吹雪，今晚再試下幫乾達婆緊那羅打夜叉摩呼羅迦。。。斷咗之後成年無玩，心都淡

我一周目主要用降龍十八掌
一開頭杜康村乞兒個三種武功根本唔勁
二周目開始識得學無敵極限流
多左好多時間走劇情
但最勁既武功一定係辟邪劍法
用佢打邪線極速過關

天王線係指天王歸來嘅DLC, 好似係揀幫天王嗰邊

降龍十八掌chur乾咗內功值就麻煩

原來有無敵極限流

所以第二次玩已經冇學
加上game入面丐幫太黑人憎

吳亞古太硬捧風吹雪 有啲反感

邪線應該加多場屠天意城先完整

邪線只係比盟主線好少少
主角跟二師兄出走理由好牽強
入到天龍教好似同夜叉素昧謀面咁好有違和感
係後來報父仇成魔先有返d原因
但係逍遙谷一下子變到咁冷血真係幾奇怪

呢隻已經唔係.......
好廢

呢隻值得買

前傳係fans向

河洛就半伏

可以溝哂架

風吹雪bb 沈瀾bb

世界第一

我知可以溝晒但我好憎d段正淳式情節
霹靂堂秦紅殤打不還手個段真係唔知做乜9
影響晒成個故事既感覺

夜叉先係最正

風吹雪多人鍾意就不嬲都係
我係估唔到沈瀾都咁多人鍾意

盟主線玩完覺得唔夠完滿 似終仲有啲衰掌門
天王dlc出個陣再通天王線 成個過程又好正氣過頭
順便情聖end
到鐵血丹心dlc先追到夜叉（武林童年j開）
但都係沈瀾線最正 但又對醫仙妹妹有啲內疚

沈瀾故事最深刻
主角為左佢放棄功名利祿好感動
再加上

btw幾鍾意天王dlc既撮合設定
關偉+齊麗/傅劍寒+假表妹/二師兄+小師妹都有結局
美中不足係任劍南仙音/唐中慧冇下文

超屈機...缺點係波動拳太損MP
同埋難學

建議第一周目唔好睇攻略玩先正

隻game真係超抵玩，發售果時買左實體版，盟主線邪教各打左一次
跟住天王線DLC 出又過左幾次，公主DLC出果陣又打多兩次
後來唔見左條code同換左電腦

肺炎岩岩開始果陣又係steam買多次，打打下又50個鐘

夾夾埋埋隻Game真係超抵買

每次開局都要打地鼠

個人覺得隻game要玩出樂趣最緊要三點：
1、禁用無恥極限流
2、至少玩宗師難度（宗師以下自軍傷害兩倍，後期太易連斬秒秒秒冇癮）
3、唔好打邪線，真心建議

邪線先體驗難度

唔係指難度

睇你著重d咩
我主要想睇劇情
無敵極限流慳左我好多練功時間閒逛
其實宗師難度係點
點解唔建議玩邪線

唔打邪線睇唔到啲角色性格
風吹雪：嫁雞隨雞
秦紅殤：大義滅親
刀劍門因爲邪線和好

宗師傷害減半，比較講求策略性同養成安排
邪線個劇情好灰

有好多人鍾意秦紅殤
玩完邪線完全俾風吹雪比下去啦
不過天王線d人性格都好鮮明
最尾天王保衛戰d配角好搶戲

俠客版權單野好撚慘
好想睇河洛繼續出俠客既故事
俠隱我暫時唔當係

想佢出俠客風雲外傳
可以就各種結局延伸後傳

好有興趣玩呢D GAME
俠隱睇YOUTUBE現部機廢D都唔掂
請問如果想玩俠客定河洛易入口D
(多年冇打過電腦GAME)

類型唔同，河洛比較符合現今審美

唔同性格都叫比下去
風吹雪係：你做黃絲我陪你做；你去做狗做藍絲我都會陪你做
秦紅殤先係堅持自己

會唔會打完河洛會冇興趣打俠客俠隱
同埋部機廢打唔打到
點都好 唔該巴打

本身唔太鍾意秦紅殤做女主角
最鍾意沈瀾，第二風吹雪

河洛部機廢d都會lag
同一部機打俠客就冇呢個問題

屌咁唯有打俠客先
我部機真係世紀大垃圾
thx巴

好難講....
而且河洛個世界線係獨立，劇情同俠客冇前後關係

或者可以玩左俠客前傳先玩俠客
如果你以前冇玩過武林應該會幾新鮮

之前想玩獨孤九劍上網睇攻略又要練打鐵整神劍，又要升武學
覺得乜都要跟住玩就放棄左

貴唔貴?係唔係steam有?
唔貴兩隻都買黎玩下

好,都係steam有得買?
我對上一隻已經係10幾年前什麼江湖小蝦米, 射精英雄傳(ps)果d黎

俠客唔過百，前傳同河洛好似149hkd
steam都有，但記得俠客要手動update到1.0.31

放工番去買先
十分感謝解答!

獨孤九劍唔洗睇攻略一開始已經有得揀秘笈

係steam買
江湖小蝦米你指武林群俠傳？
操作上俠客前傳比較似金庸群俠傳
主線支線既數量加埋可以玩超過100個鐘
但好處係唔會好似正傳咁miss左d野就要從頭玩過

係啊，但拎左之後要練功又要升挖礦打鐵整神劍

個人覺得挖礦同打鐵都幾好玩
不過盲中中唔睇攻略係好難搞既

係呀~武林群俠傳

呢隻,好撚耐之前
咁我玩左俠客前傳先

同ching類似心路歷程
尋晚steam畀左一舊重新上路玩棍
剛剛入洛陽
都要跟攻略解支線拎裝升能力
點知有無玩棍心得

今集棍好似冇武林咁屈機
醉棍去到第三年尾先拎到

俠客風雲只係武林群俠remake
改名係因為版權問題
智冠有武林群俠個IP 所以河洛唔可以再用

真正小蝦米係金庸群俠傳
武林(俠客風雲)唔係真 主角係第一個城會見到小蝦米大俠雕像
而河洛群俠主角先係小蝦米
個故事係小蝦米係金庸群俠揾左十四天書後係聖堂被扯左去第二個時空 冇返到現代
要再揾河圖洛書

河洛群俠個故事宇宙應該係同俠客一樣
不過時間再早啲而地點去左蜀中
所以俠客入面先會有小蝦米大俠雕像

Steam有 差唔多價
河洛都好玩但感覺唔夠完整
而且無dlc出

最勁好似一陽指定乜？
一出爆左兩三次就冇玩

有無人玩過武林群俠傳 任清旋嘅隱藏任務？
風吹雪換心劇情就係跟佢
所以任清旋喺俠客風雲傳嘅劇情真係失望

吳亞古偷橋就係為左硬捧風

河洛個潛力其實好大 隻game係可能追到skyrim
可惜個頭開得唔好而 佢地都應該無能力技術改得好
真係可惜

指法最勁六脈神劍
極限流，辟邪，降龍是但學一樣都夠你屈到結局

任清璇隱藏劇情淨係YouTube 見過
本身都諗住俠客佢會坐正
但最後河洛創造風吹雪頂左個主角位

屌你老母錯左個先後次序開劇情就攻略風吹雪失敗

有無咩攻略網推介

特登買左補番童年回憶
唔係自己裝MOD改一改既話d劇情真係走錯入錯線就由頭黎過

有冇巴打有玩最新個隻俠影閣，暫時玩左第一年都唔錯，不錯唔係幾夠喉，有冇話幾時先話再更新

我諗住等更新晒先一次過玩

有無巴打知，打爆機一次
有咩繼承到？
辟邪劍譜見網上面攻略都幾唔肯定
Steam版係咪可以拎？

打爆一次機豐功偉業個度會多幾個成就
辟邪steam可以練

聖堂之力每爆一次拎一個，最多十個，開人物果陣用黎鎖天賦同能力
如果唔鎖，隨機能力就會高啲（比如你十聖堂都唔鎖，挖礦可以roll到開局90幾）
如果係打盟主線聖堂結局，有揀紅光同藍光嘅選擇，紅光直接繼承所有物品同武學杜康村重黎，但人物能力變番初始，就係所謂隱藏難度（但如果連宗師都覺得難打唔建議玩隱藏，兵仔都要你打十招先死）
另外達成某啲結局有新天賦

90幾咁多?
我初初玩係最多roll 30能力

聖堂之力10個係有
但唔鎖天賦犧牲大
一般鎖2個天賦都可以roll到75Up（鎖2我最高見過80）

有冇熟顯示卡既巴打可以答到我
呢隻GAME 要求係 NVIDIA GeForce 8600GT or equivalent
我用緊HD Graphics 5500
過唔過到最底要求
好想玩呢隻GAME

想問聖堂之力係咪呢度睇？
玩左七周目都唔知咩黎

開新人物果度，上方位置

想問下我以前買左個激活碼, 但轉左電腦搵唔返, 係咪冇計架啦?

係

都係買steam算

我通左關七次都未拎到
係咪關難度事？

係，最低難度冇

我買左、而加得第一年玩、但老實係好好玩如果你鐘意玩好似俠一既養成呢隻好合適

有

有冇人知其實有冇得溝乾達婆

好似ios版有

即係未有結局？
我等佢出晒先玩

俠客最正係milf
夜叉同孟婆

孟婆俾人女女女

好彩有dlc補返個完美if線

未玩，係咪可以係龍井村救返佢

前傳dlc=前傳既前傳(if線)
主角變左閻羅王，有補充返好多閻王陣營既劇情

幽冥路？

yes
前傳既bad end係接本傳
而前前傳既bad end係接前傳
所以d人有鳩吹過如果有前前前傳既話就會由天意城陣營做主角

講開天意城
我上網搵攻略見到有人話可以連「浪」條死人妖都可以溝
唔知係咪9 up, 有冇巴打試過

假